而家已經行緊雨革嗰條路！

唔係因為唱歌而係你班友喺到互屌
唱唔唱歌又屌 邊首做國歌又屌
你班友係咪唔記得咗
「不割蓆 不分化 不篤灰」
唔係口號黎架要做到先得架
可以互相提醒 但唔好一黎就屌人老母
見到你態度都唔想再討論落去啦
唔好發悔氣 唔好做灰機撚
我哋一齊行落去

推！一齊行落去

Tui

唔好再互屌 唔好再分化啊

聽日見

不分化不割蓆

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推

自從連登上左報就開始變四方西

銘記五年前教訓

我推

Push

Agree
就算熱狗泛民 都係同路人
可以唔認同
但唔好哂時間互屌
互屌就會行返雨傘果條路

齊上齊落！

同意
唔好再分化
唔好散播失敗言論

一個真正有用既post